<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Docs on ZDoc</title>
    <link>/docs/</link>
    <description>Recent content in Docs on ZDoc</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>&amp;copy;{year}, All Rights Reserved</copyright>
    
        <atom:link href="/docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Estructuras de datos</title>
        <link>/docs/estructuras-de-datos/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>/docs/estructuras-de-datos/</guid>
        <description>Table of Contents  Estructuras lineales Estructuras en forma de árbol    Estructuras lineales Acerca de Rellenar página
Arrays (arreglos) Los arrays son conjuntos de datos que se almacenan en memoria de manera contigua usando el mismo nombre. Se usan índices para diferenciar los distintos valores del arreglo.
Para crear una arreglo es necesario saber la cantidad de elementos que van a componer nuestro arreglo, pues la cantidad de elementos no se puede cambiar.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Algoritmos de ordenamiento</title>
        <link>/docs/algoritmos-de-ordenamiento/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>/docs/algoritmos-de-ordenamiento/</guid>
        <description>Table of Contents  Acerca de Algoritmos de fuerza bruta Algoritmos de &amp;ldquo;decrecer y conquistar&amp;rdquo;    Acerca de Un algoritmo de ordenamiento es aquel que toma los elementos de una estructura y les asigna un orden. Cada algoritmo de ordenamiento tiene su forma de operar, y podría ayudar a conseguir la respuesta a un problema, no necesariamente por el resultado del ordenamiento.
Algoritmos de fuerza bruta Acerca de Rellenar</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Algoritmos de búsqueda</title>
        <link>/docs/algoritmos-de-busqueda/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>/docs/algoritmos-de-busqueda/</guid>
        <description>Table of Contents  Búsqueda binaria    Búsqueda binaria Acerca de La búsqueda binaria es un algoritmo de divide and conquer (dividir y conquistar), que nos
permite encontrar un elemento dentro de una estructura ordenada
rápidamente. Al ejecutarse, toma el centro de un arreglo y comprueba si
el valor que se busca es igual al del centro. De no serlo, verifica si
el valor es menor o mayor al del centro.</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>